身為中學生 有咩可以幫手:(

今日見到前線嘅人受傷 但係自己乜都做唔到 覺得好無能為力見到香港變成咁 好想出一分力

今日走嘅時候係starbucks見到啲中學生係度整白絲帶
姑勿論白絲帶係咪真係代表69611612反引渡之類嘅野
你地有呢個心去宣揚政治 鼓勵你哋學校嘅人多啲留意
引導師弟妹思考 可以嘅話 以安全為前提 參與少少佔領
其實已經好夠
到最後前線或者係比較危險嘅事 例如FA物資之類 做到嘅就做 做唔到嘅交返畀年紀大過你嘅人 其實已經盡咗你嘅責任
利申大學生